由69開始，勇武、和理非 是一環扣一環， 缺一不可。但連日勇武真係攰，比個人同個腦休息一下先好嗎？

推嚟緊的遊行，和理非出

格離po仲話一停勇武比人清算

點都要抖啦 前線都係人

我認我廢 連踩2日唔夠訓啱啱10點半已經收皮

但2次講緊 堅地 ->行去西環 -> cwb -> 藍田

今日由city walk行去悅來再行去荃灣狗屋再行新界南狗屋再行葵涌狗屋 荔枝角要人仆過去2分鐘話返荃灣打鄉黑 再跑成個荃灣

淨係體力已經收皮

仲未計要高度專注 食蕉食蛋 受傷風險 返屋企睇撚住其他地區手捉被打被非禮訓唔撚到

精神 肉體根本臨界點

你話你i can do this all day

咁有幾多個前線係咁？

鬧巿民，不耐煩某程度係精神已經太緊張+仇恨心態

再唔抖 冷靜思考返

前線遲早收皮

然後場運動等收皮

前線/和理缺一都要輸到仆街係事實

一停勇武比人清算? 講個條友真係痴線

抖抖抖，中共就最想你抖=永不翻身

今日我都有去荃灣
大家留意番 廢老藍絲屌既 一人一句香港人加油無視佢 唔好爭執
同埋影相既 唔好狂屌 好多係花生友
一黎屌曬鬼真係好多人反感
唔想流失自己友
和理非爭取番民心！

勇武已去到樽頸
就好似612覺得好震撼
但到721就覺得麻木咗
林鄭玩國家主權等你入佢陷阱
今個星期就同佢玩文宣
各區都大把材料

民陣入紙未

推和理遊行